曼聯新球員大獲，吸毒性交片流出

之前被刪，想要看可pm本人

唔知曼狗今次點拆，揾關公都唔掂

唔係利撚咩

cccccccccccccccccccccccccccccc

唔係利記個龍咩

50歲 （智商破產）

請問你邊度善良？

單戀也是正常 天生我太善良
早愛着妳 可怕是妳一早看透真相

波陣困膠龍 疑似利物浦門將艾力臣一皇三后兼吸毒片段流出

善良的槍=無得射